殊鳩d支那賤狗真係好撚舒暢

去親d多遊客巴地方硬係有d支那狗嘈嘈貢

行埋去一野殊鳩佢 佢敢怒不敢言個樣真係為我帶黎下次殊大聲d既動力

既*

專心行街啦

小心打鳩你

勁

濛哥真人亦都好大隻

大家切勿模仿

邊敢呀 得個啤字

唔係 瘦到乜咁

樓主鵪鶉毒撚黎 扮咩

鋼條身形羽量級冠軍

鵪鶉毒撚都忍唔住be a man

然後上傳圖片

已經得，謝謝
圖係昨天見到

好彩冇三點水😅

音已夠

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

行遠D先X佢地

唔洗 兜口兜面即可

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響